［第一滴血］四野悲歌起，壯士不回頭！

沉重哀悼烈士

十年磨劍初試鋒，
誓與暴政較雌雄。

春秋自古血書就，
四野悲歌起，
壯士不回頭！

推